一人一個overrated既球員

基士文 完全唔知佢有咩勁

有神鋒基奧特二傳先勁

迪莊

c朗
又唔識扭又唔識分波

艾利臣

鏝的艾達臣勁佢好多

簡迪啦
尼迪迪都屌打佢

James_Rodriguez

大哨
歐聯未贏過

C朗美斯， 世界杯隱形俠

布斯基斯
被現今足球淘汰之一球員
有技術但防守同體能差到仆街

其實想講晒成隊利物浦不過你限講一個咁就TAA

卡雲尼真係恐怖，英超呢10年諗唔到邊個好似佢咁猛

伊巴謙莫域

一撚定係c朗

雲迪克

我地鍾斯屌打佢

竟然無人講夏世三

馬捷達

N_bendtner，幾次波C大戰都隱形

Dybala

碧基
擺係非巴塞球隊一定係炸彈

影帝先係
本世紀球壇最大騙徒
有小白沙維照左咁多年，就比人吹奏做球盲探測機
一無沙白係隔離即刻現形
無速度無防守剩係識回傳仲要成日交醫院波
離開巴塞中超都唔要佢啦

尼馬

碧基好彩在有巴塞傳控同佩奧爾幫佢做遮羞布
一無哂就露哂底

唔明點解成日有人用碧基同拉膠比

yaya高幾班

埃及美斯

貝克漢姆，C羅，梅西
真係俾人吹大左
太個人主義

夏薩特, 阿古路, 迪基亞
呢幾個一線尾二線頭既球員, 未試過係歐聯證明自己, 吹到上TOP3

sergio busquets真係唔知有咩勁

西布朗個Conor Gallagher，唔明Now啲講波佬咁鐘意吹棒佢做咩鳩，極平庸。

一睇就知你唔識波明明攻守都有佢個位置

迪布尼

要空難

拉輸福特

出氣區？

以前覺 但上季中開始真係勁
而家覺得佢幾好

拉莫斯

老咗姐 全盛時期真係幾勁

上場對搬泥柒回傳 累隊友紅牌

佢係老左回塘回得好快啫 佢本身都係體能差同速度低
但係後生嘅時候佢嘅視野同埋守波能力真係算top
宜家老左 佢嘅弱處出曬泥先顯得佢唔再適合喺頂級球隊到踢

音樂比利
so-called上屆歐洲金靴, 一離開意假就廢到hihi

盧卡古 overrate自己

盧卡古：我是Top 5前鋒
他又在訪問中特別談到自己的優點，指「戰術上，於企位及走位上，我是不會出錯，永遠不會錯」。

得一個唔夠講

摩迪
克羅地亞走條好線入決賽,成隊都表現得好,
但歸功於佢
純粹想搵條友出嚟斷美斯C朗壟斷

當年仲好多人拎佢同沙比 比較

好過美欺嘅

吹能到下季返車仔有得踢有得爭
講緊車仔前場人腳後備係ziyech kai pulisic呢堆

真係笑撚死人咩，大佬呢件去中型班都無正選踢啦，返車仔爭毛咩。
上季又係咁吹奏果件Cantwell，落到英冠都唔係好踢得掂。
真係唔知佢地係當球迷盲定咩

佢地勁鐘鍾意吹奏啲下游核心
根本只係冇其他勁人
戰術上要俾球權佢地
變相表演機會多咗
但根本冇幾多個可以好似grealish咁